留意到好多餐廳走完飲管都會比支木棍仔

其實有必要咩😂
講真你食得野一定會有餐具,拎隻斤搞兩下咪得😂

同佢講走木棍咪得lo

我覺得叫要木棍先比會好少少😂

大家都有眼見呢幾日d天氣幾極端,夏天凍到冬天咁
再唔環保少少下一代真係唔知點

D阿姐費事煩

rip

唔會生下一代
但都盡量環保d